今日好似少左直升機係各區盤旋？

平時一有吹雞活動，朝早九點開始就嘈到仆街

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

港島有一架